【Thanos】明珠930 地球停轉日

當年有冇比人水左入戲院

爛片果然冇人睇

未睇過,有幾爛

咁就繼續睇

內容係雷聲大雨點小

vision 老婆真係好撚正

爛唔爛得過早一兩年鷹眼做果套

邊套？

套戲有冇播過十次

奇洛

呢套都爛

琴日睇咗虎膽龍威5
之前播復仇者聯盟2冇睇

呢套神戲叫爛

兩套都正喎, 你地唔識貨

難道稱得上好睇 ？

啲人話神作

Jennifer Connelly

講外星文字同語言來源
用咁既形式表達得咁好都叫唔好睇

超人條女仲提名最佳女主

咁係我唔識欣賞 當年入戲院睇，睇院出黎其他人都

外星人 都係 講英文

*完

連外星人都咁靚仔

毒撚情何以堪

女主角幾正

T bag

Prison break個變態殺人犯

下星期六

Tbag

外星人都講蝗語

講講又變返英文

外星人好難觸摸吖

地球停轉日本身個plot好似都係咁

以前舊果套都係跟小說姐

外星人都要學蝗語
你班港燦仲唔學

點解will smith 個仔咁多戲拍

話晒hulk條女
vision個老婆

挪亞方舟？

佢就係戰勝恐懼
單挑外星人果個細路

原來細細個同外星人接觸唔怪得知

因為佢靠父幹

好多龍珠

次次睇都覺條仔好柒煩

因為套嘢講地球
似係想揾唔同人種都做下角色

第一次睇 劇情都唔錯啊

當年俾奇洛呃咗入場

下個禮拜又播蜘蛛俠

個𡃁仔好鳩乞人憎
串㭍柒又樣衰衰

thanos 來了

開始記得劇情
呢套真係

想佢播第五元素呢d舊片仲好

希望班外星人無帶走小強

Will smith個仔好撚煩膠

戇鳩仔

Nigga無一個無辜

弱智仔

咁撚厚面皮

好撚煩呢個死𡃁仔

呢個死婆又係好撚煩

D 蟲蟲食曬成個地球

呢度正
仆街抵死

個軍人好有義氣

真君子

開唔開門
外星人都係出到去

呢個國防部部長應該要炒

thanos 就人化灰
呢套就灰化人

咁既垃圾都做到國防部長

外星蝗蟲

呢套一貫作風，大團圓結局
另一套地球毀滅密碼好睇好多

無撚敵 勁過盜墓迷城

呢隻識飛㗎

果陣係咪有植入廣告

又M記又LG

感覺如果唔係個乳婆想拷問外星人
應該都唔會搞到咁

唔係關m記果個阿伯事咩

呢套正呀

M記個伯都係其中一個因素
但係奇諾都講過本來想用和談方法溝通

個細路一見到奇諾神力殺完人又復活人
即刻話我宜家唔想你死

爛

個呀伯話人類無得救

nigga 可以理解

要幫佢老豆起死回生

當年預告全部係滅世畫面
好多人入場
之後屌晒鬼

刷鞋細路

咁簡單就幫番地球人

係愛呀 哈利

架車咩牌子 好硬淨

所以咪爛囉

同戲名完全不乎
之前有套講太陽就黎唔掂, 都起碼真係講掉個炸彈去太陽,刺激太陽活動
但呢套真係

肥婆一開波太串

地球冇停過

轉態快到不知所措
爛到爆

個陣以為個地球會停轉

我都以為係

譯錯名 地球停轉既話死9晒

比人炸仲幫

個細路又突然轉態刷哂鞋, 想利用佢復活佢老豆
幾咁醜惡, 祇應該殺地球人啦

個時以為係地球速度減慢, 搵方法解決

地球停電日

個隧道又幾實用 咁都唔爛

屌你老母

爛戲

啲蟲蟲唔識轉彎

地球停轉日無停轉

完

地球vintage日

最後個呀叔好慘 成車得佢死左

Bbq 大結局

Your face your fate

編劇要你死 你不能不死

吊你老母 爛到鳩咁

架車俾4架戰機射導彈都炸唔爛 成架車3個地球人 得佢死左

件西裝好勁...

一諗起之後地球人開始討論點應付日後外星人, 又可以戰爭, 重回日常生洞軌道

完全唔明放公園地雷炸鳩佢地有乜用
條肥婆

呢套野係咪想帶出環保概念

睇完終於明點解啲人話爛

轉頭要瞓
聽日要返工

成套野都不明所以

唔係放地雷 係總統落order 要炸鳩佢地

總統叫囉

爛片

屌哂成晚睇套爛片

就算地球停轉 聽日都要繼續番工

其實劇本爛
浪費哂d演員，特技

然後執左佢d蟲仔研究左最新武器打返外星人

奇洛成套戲無表情

又唔係爛既, 但咁快就完? 邊個係導演邊個係編劇?

成場最刺激就係佢地走入隧道個下 所以做左tralier

大卡士 肥婆仲要係影后

套戲應該要拉長

佢不嬲都係咁架啦

咁又幾入型入格, 睇到想打9佢

Google misery

明明係科幻片就唔好改個災難片名啦

凱西·貝茲（Kathy Bates，1948年6月28日－）是一位資深美國實力派影視演員及電影導演，屢次獲提名奧斯卡最佳女配角獎及金球獎，更於1991年以《戰慄遊戲》（Misery）贏得第63屆奧斯卡最佳女主角獎

當年佢攞獎果套勁好戲

最後克拉圖將他們體內的甲蟲轉移到自己身上，犧牲自己衝過吞噬雲霧，走向前去碰觸球體關閉毀滅程式。碰觸球體瞬間向外發散強烈的電磁脈衝光，毀掉所有奈米機械人，拯救人類。同時隨着球體離開，在地球上人類的所有的科技以及靠電磁的設施全部停擺，變得毫無價值使萬物歸零。

原來個球體係超級emp

佢john wicke 正好多

咁下集係咪就係求生走佬family

唔怪得話爛

果啲係納米蟲蟲
唔講唔知 EMP

個頭拍得幾好，好吸引
個尾就
同埋戲名做乜叫地球停轉日

jennifer connelly 13,4歲已經好撚靚

仙女

因為轉後個錶停左

當年呢套地心浩劫叫地球停轉日先貼題